{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034342",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4061&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서면 호텔하이든"
    },
    "text": "快適な宿泊のため、全客室禁煙で運営されており、基準人数を超えると追加料金が発生します。 寝具の追加料金はなく、オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 払い戻しおよびキャンセルは規定に従って処理されます。 駐車場はホテル専用駐車場と文化駐車場に分けられ、それぞれ車両制限があります。 地下鉄は西面駅が近く、周辺にはロッテデパートと釜山市民公園があります。 客室の内部施設は徒歩でお越しの場合も同じであり、追加人数が発生する場合、追加料金があります。 駐車場は1部屋あたりの車両は台湾無料で、フロントでゲーム用品や女性用品をレンタルできます。 またフロントでトーストとジャムを提供し、荷物の保管や婦人用品、レンズなどのリクエストも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "はい、当ホテルは全客室禁煙で運営されております。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超えると追加料金が発生いたします。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はありますか？",
            "answer": "いいえ、寝具の追加料金はございません。"
        },
        {
            "question": "料金にはオンシーズンや特定日、祝日の変動がありますか？",
            "answer": "はい、料金はオンシーズンや特定日、祝日によって変動する場合がございます。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "キャンセルや払い戻しは規定に従って処理されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はホテル専用駐車場と文化駐車場に分けられております。"
        },
        {
            "question": "地下鉄の最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "地下鉄の最寄り駅は西面駅です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはロッテデパートと釜山市民公園がございます。"
        },
        {
            "question": "徒歩でお越しの場合でも客室の内部施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、徒歩でお越しの場合でも客室の内部施設は利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は追加料金がございます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は1部屋あたりの車両は台湾無料です。"
        },
        {
            "question": "フロントで何かレンタルできるものはありますか？",
            "answer": "はい、フロントでゲーム用品や女性用品をレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "フロントで提供しているサービスは何ですか？",
            "answer": "フロントでトーストとジャムを提供しており、荷物の保管や婦人用品、レンズなどのリクエストも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 431
    }
}